其實普通人係咪唔應該學人玩短炒，長渣算數....

牛熊就唔敢掂啦，都係炒美股多
叫睇過幾本書，有做下技術分析，睇下d人意見咁....但都係輸多贏少......

但我老母咩都唔識，人地叫佢就買，買完就完全唔理，成日d信sd黎又話升左double
今日佢又話有隻n年前既美股升左3倍，賺左幾十萬，但佢連係咩公司既都唔知
另外買d咩基金蝕左5%左右，但個個月又有息收，其實又無咩輸到

小弟開始有d迷了，成日睇住股市對心情都有影響啦，無投資才能既人係咪應該跟大隊，簡d低風險股票長渣算9數....

買十股qqq ,之後del app幾年後裝返

我諗要建立番自己套投資strategy先
如果TA就睇下係咪有足夠信號去決左買入賣出
但用咩信號去決左就要靠你自己搵出黎喇

玩FA既咪做足功課先出手囉
止賺止蝕點set plan下點分注
個投資組合點砌

短炒其實好難捉到 投機味濃
你搵到方法點捉咪短炒

買間公司成長啊 收息啊 咪中長線

乜都唔想理 但又想資產增值咪買etf
qqq spy果d 買完比個限期自己 幾多年唔可以賣

其實係，玩玩下會發現長揸先賺最多(前提係買好公司)

我自己過來人，短炒贏少輸多，最後搵幾隻龍頭科技股加少少心水野就算，反而贏到啪啪聲

其實你每個trade都以一年甚至三四年以上做目標
唔好槓桿
已經好難輸

不過依家美股咪入市喇
炒咩都好最緊要保本
金銀就可以玩

買書炒股

because no one wants to get rich slowly

我覺得好多正股你長揸基本上唔會輸
唔同既係你用幾多時間去搵同一利潤

二月開始月供qqq
都未撚紅字過

月供voo

月供幾年會唔會好啲

炒股唔好睇書
書書聲唔吉利
我好認真睇書個年輸得最多架啦

唔好咁串呀
山水有相逢

係咪要驚😂😂
淡友跌左成年跌到未🤣🤣🤣

咁on9 抵你輸

其實無人應該短炒

歷史都證明咗絕大部份短炒最終都唔會揾到錢

揾到錢嘅極少數又有幾多係憑實力，又有幾多係lucky fool?

吉田之寶出面個post都講得岩

長遠普通人要賺到錢最易都係買個d龍哥大股長揸

長揸0005 嗰d 輸到
最緊要係買啱股票

係 仲有 電能長建 reits

唔係炒股一定好搵 你睇唔夠書 買多幾本睇

長渣5仔，輸係因為渣得唔夠長

因為你渣得唔夠長

如果短炒不如過澳門推番幾手 仲撚快

普通人先短炒

有錢先長揸

長渣即係呃自己乜都唔睇姐
買著intel果d點
美股呢D變數咁大
一個唔好彩由賺緊變蝕, 只需一晚時間

連登仔經常犯嘅投資錯誤，無做風險管理, 係一樣都無。而你阿媽就做到其中一樣。

風險管理( 中學BAFS學)
1. 分散投資
2. 分段買入
3. 長期持有

利申: 自己都做唔到

因為大部份人無紀律去執行一個trade plan，經常會受外來消息同情緒令到你做錯好多決定，最後只會蝕錢或者跑輸大市。成日都有連登苦主區就知

但係如果要發達為目標，短炒先有機會令到個本變大得夠快從而達至可以令你長渣都安心。個本唔夠大，唔好諗長渣就可以發達，最多令你跑贏大市，唔代表會發達。

連燈果D苦主區咪又係美股PO冧把買
自己買左乜都唔知
人地買tsla佢又走去學人買

與大市同步已經跑贏99%連登仔

槓桿左每年有10厘息（如果佢會再派）
驚閪咩

我6月買qqq 訓著贏

上個月買左aapl amaz長渣
你教我點輸

人哋贏左幾多年呀

呢句真係至理明言
輸親錢都係因為無跟呢句

你咁講, 短炒aapl amaz果班一直都贏啦

咁勁一直捉到高賣低買咪贏囉
現實係8,9成散户都做唔到

傻了 快進快退 日日仙

唔好話八九成啦
應該唔會有散戶做到

美女個股長坐心理壓力仲大, 至緊要轉身快
如果長渣, 比我揀我會揀指數/ETF
佢唔同港女 一個細微消息可打到沉底
港女蝕極仲有得派息, 仲有班友吼著派息支持位

2020仲有人玩港女收息

你唔識野啦

琴晚aapl升個轉要收幾多年息先有

咪傻啦，而家成個世界都動盪，今日唔知聽日事，長揸承受個風險大好多

港女講心唔講金

美股波幅咁大,
摸頂等一排都已經上返

其實tsla都好無辜
個個高追又唔肯坐
到宜家跌少少就比人屌 升就應分咁
陰功豬